送中最大影響既資本家都未出黎遊行

反而你班普通市民走去遊行
多謝你地為地產霸權出一分力

借問聲
高銀做緊乜

中資wor